[南區] 田灣選區民主派袁嘉蔚勝出

【票站消息】 #南區 #田灣 選區， #袁嘉蔚 擊敗 #陳富明 當選

Source : Now區選情報哨站TG

似炒車

我住海怡都知陳富明有幾柒